[A/I][Gen2][Raid] Pokemon Go (12) 雷鳥登場！

話咁快又到換雀仔嘅時候，今次終於到萬眾期待嘅雷鳥啦。雷鳥同冰火鳥唔同，冇咗雙重剋星，所以在配屬來說，岩系冇咗絕對優勢。幸好，雷鳥防比較低，所以唔至於太難打，至於用咩打，其實你都係得以下選擇（排名有分先後）：
1：滾動岩 (RT+SE) - 無疑係best counter, 既有抗性亦有加成，攻擊個體也不俗
2：啟暴龍 (DT+Outrage) - 雖然剋唔到雷鳥，但勝在dps硬輾
3：班吉拉 (Bite+SE) - 石刃剋雷鳥，但輸出比肥大低一點點
4：長毛豬 (PS+Avalanche) - 弱版感動

然後就沒然後了。
用淫娃嘅，唔該睇下佢血量，多多都唔夠你死。多刺菊同其他神鳥? 大佬你屬性比人剋㗎，想自殺你可以用鯉魚龍，包爽:joy::joy: 仲有其他珍禽異獸，包括暴龍哥呢啲，大家都係放返入保險箱，唔好拎出嚟啦好嗎。

同上次一樣，我誠懇祝福溜冰同用幸福蛋嘅你遇100iv, 不過出得嚟行就遇咗要還，你明嘅。

最後，提一提大家雷鳥最危險唔係Zap Cannon, 而係thunderbolt. 雖然電磁炮雷鳥要最耐時間先打得死，但係十萬伏特太快，要小心避。

絕對不要用幸福蛋

此Post嚴禁外掛飛人參與討論
"我地曼聯是冠軍" (ID: 24121) 為爛口外掛賤種飛人
請大家遠離以及一人一句咒罵其全家

使用入場券，可以無限挑戰直到贏為止 或 2小時出現時間完畢。

人數不足: 無論已入場或仍在等候入場，都可以都可以離場再入。已入場按離開返回上圖橙色畫面，請再按上方練束。

未選精靈: 入場後按離開，會返回上圖橙色畫面，盡快選好精靈入場，會重返原本果場。

全部瀕死: 返回上圖橙色畫面，重選過6隻/補血再戰，會重返原本果場，不會扣卷！

Raid Battle知多啲

自己入Telegram Group留意你該區有咩四星Raid打
Pokémon Go 香港頻道

Raid Battle小知識

Raid 只會在0600-2045之間出現

平日就返工前、放飯、下午茶、收工、尾水都會多人打

每日可以獲得一次免費挑戰券，不能同時擁有兩張免費券，記得每日都用。

可以喺道館上面嘅 PokéStop 攞到，同一日想再挑戰要買入場券(Premium Pass)。
各地區群組會提供附近 Raid 發生地點，請多加留意 Pinned Message，唔好撳右上角嘅 X，確保獲得最新資訊。

唔該:
急凍鳥用 班吉拉、滾動岩、火系打、次選其他好大力嗰啲(唔好用肥大唔該)
利基亞用 班吉拉、電系打、次選其他好大力嗰啲。
你無卡比背背，幸福蛋最多用1隻，放喺隊伍最後1格，咁樣可以撐耐啲。但係只係放係最尾，因為幸福蛋打RAID既攻擊力同海馬一樣！ 無用架！

常見問題

Q：請問團體戰免費卷每日一次個計法係
A. 第一日用過，到夜晚12點就可以再拎
B.第一日下晝3點用過，就一定要第二日3點先可以再拎

係邊種？

Ａ：接近A

但正確D黎係
每日過左12點, 而你手上冇卷, 你就會轉到1張
換句話講, 如果你尋日張卷未用, 你打左手上張卷, 你變左0卷, 之後你就會轉到1張返黎, 你可以即日再用埋佢

其他基本開Game資料:

巢穴一覽表(17年7月27日至8月12日適用)

紅唇娃 | 粉嶺和興遊樂場
狃拉 | 花墟公園
小山豬 | 石門, 彩虹道公園
戴魯比 | 馬鞍山公園

第一代
奇異種 |
小火龍 | 坪石公園
車厘龜 |
阿柏蛇 |
穿山鼠 | 寶康公園
比卡超 | 獅子山公園
蚊香蝌 | 天水圍公園
卡斯 | 屯門公園
鐵腕 | 九龍公園
鬼斯 | 九龍城寨
大岩蛇 | 青衣東北
食夢獸 | 北區公園
鐵甲犀 | 西灣河遊樂場, 秀明道公園
飛天螳 | 城門谷, 摩士公園
鴨嘴火 | 九龍城寨
菊石獸 | 百福田心公園, 梨木道公園
萬年蟲 | 藍田公園

第二代
菊草葉 |
火球鼠 |
小鋸鱷 |
芭飄蟲 | 荔枝角公園
燈籠魚 | 蒲崗村道公園
毽子草 | 青衣海旁
長尾怪 | 九龍仔運動場 慈雲山中央公園
陽陽瑪 | 景雲街遊樂場
未知圖 | 離島區、海中心
果然翁 | 大埔海濱公園, 南蓮園池
麒麟奇 | 屯碼
土龍弟 | 荃灣公園
壺壺 | 上環海濱長廊

最新開Post Template

如果n記倒反轉黎出 雷鳥 火鳥 冰鳥 你話幾好

新post留名

但如果一開波出 雷鳥, 我驚啲人屌哂老母喎

畀大家練完一輪 先挑戰 雷鳥 都幾好呀

放工 趕返屋企樓下商場 既卡比獸

淨返 8 分鐘倒數, 搏一舖畀卷入 RAID

顯示有 8 個人, 拿拿淋出最強小精靈因為肯定係最後機會

入到場得 6 個人 點知原來六個都高手嚟

打到最後 6 秒 KO 卡比獸, 仲要我自己死左三隻咋

有 13 個波畀我扔 第 5 個波 金果 curve excellent , 太熱血啦

留名

有肥大軍團，應該冇想像中咁難打掛

我自己玩左一年都係得隻 96 肥大咋
唔係住海邊, 迷你龍好難遇 , 由迷你龍升到 3000cp 肥大 要近 210 糖

聽講 中左 1001 既人 , 神獸會狂彈

除左#0果4隻之外呢2隻都可以考慮
5. 鐵甲暴龍(MS+SE)：再弱版感動，有抗性，大技剋佢
6. 椰樹獸(雙超能)：有抗性，可作坦之用

tg group有人報料

唔好再俾我見到呢個post有人quote呢條賤種飛狗

係谷友既協助之下，終於都開圖成功啦，超感動

此Post主題音樂:

祝所有飛狗俾雷鳥劈死獲毛主席接見

恭喜

鐵暴 我應該用嚟守尾門 避招再偷打儲夠出尖石

仲有少少防守選擇既 大鋼蛇 (龍尾 + 地震 )

那裏來的卷呀 ?

其實隻曼聯狗 知唔知我地全部都睇唔到佢吠乜鳩架 ? 食完狗糧好死返間房對住四幅牆自含打飛機啦

之前打Gym攞既Coins，依家得番23 Coins

一開新 post 就捉到 上個 post 1001 嗰位 ... 祝佢好運

好期待聽日捉雷鳥

奇兵
雙岩技胡說樹

當我冇講過啦 冇輸出都係唔好用🙈

獌嘅智常係咁上下

補充 仲有 冬凡

希望雷鳥唔會咁黑仔啦，無哂Coins買券啦

其實點解要防守🤔，死晒咪再出個隊🤣

堆屍大法

警已報, 等Bam啦

死得好快架, 你試下用鯉魚龍 水伊

棄守主攻組合 :

感動岩 (雙岩) + 班 (黑岩) + 紅唇娃 (雙冰) + 長毛豬 (雙冰) + 背背龍 (雙冰) + 急凍鳥 (雙冰)

攻守平衡隊 :

感動岩 (雙岩) + 班 (黑岩) + 肥大 (雙龍) + 長毛豬 (雙冰) + 鐵暴 (地岩) + 卡比獸(LICK + 破壞光線 / 地震)

奇兵
胡說樹雙岩

lm

血太薄 第二梯隊 放 六隻入去救世

留名
飛狗死番出去啦

我會出背背同急凍，本身2隻都高防厚血，應該冇想像中死得咁快🙂

兩隻合體就差唔多
背背厚血但唔高防,急凍高防但唔厚血,雷鳥一下電磁炮夠秒佢地

本來都懶得block佢
又5p又表情符號做乜9 逼人block姐

有冇人知邊到多行路草呀

麗港城公園, 巢

係佢出大技前出暴風雪，之後等其他寵執手尾😂

其實鐵甲地岩技真係麻麻地，地x0.7🙈

想知煙10隻個啲人 係咪似佢咁 亂鳩咁拋波

但 電系 打佢 0.51 咋
同埋 尖石先係重點

留名，聽日打雷鳥

煙1870先DUM春

都叫有d用既

其實點解佢預設死都要推d強出黎
搞到下下要換寵先入場好q煩

Thanks巴打

所以我拎晒d蛋打道館扣晒d血，咁就唔會預設d強出黎😎

而家pokemon go plus唔開住game
會唔會一個鐘斷你線？

1:感動
2:班吉
3:肥大
4-6卡比/肥大

咁打會唔會好快死

準備睇班阿叔用6隻幸福蛋 然後捉到100IV

唔通食得鹽多有用

無糖升隻滾動岩
希望聽日唔會出事
得隻3300老班，3000鐵甲暴龍，2500肥大，2300滾動岩同幾隻2050左右既老班係度可以打

無dust先岩

夠做吧,寧願多N隻老班/水寵可以TEAM ABC狂放

終於就黎有第一隻3000cp.....

一半係蛋都似 大家要忍讓下啦

慢慢加油

對雷鳥無愛
捉隻儲圖鑑算數

仆街用左6張特殊學習卷先換到靚技

我都試過

點會出事呀，十幾廿條友又係屌打

下次開雙倍dust真係要努力d
依家乜柒都升唔到

想問有無小拳石巢?
想進隻感動岩2號

傘店傘店

波台賤種、5p字、表情撚、口臭、同全個post所有人撩交嗌
全部以前舊登所有其他台嘅禁忌樣樣齊

聽朝雷鳥

我已經決定左打唔到100iv 雷鳥唔會停

反正好缺招式機關

唔明啲廢老點解可以乜都唔識但揸住成手3千幾cp既寵...

打卡比果陣同我講:
用蛋好過啦 你睇下隻怪力幾易死

呢類廢老嘅智商同佢地用嗰隻小精靈一樣

仲要話隻蛋好勁
食招又可以快D出大技

拆塔永遠俾系統選
唔會換怪

放心啦
每場總有三四個廢老喺你左近

報告一下先
上星期四淘左go plus，叫佢改埋，星期一就到左
本身152人仔，改埋加多15(加左價)，港幣就總數197
實驗左一個鐘，都幾掂

求link

嘩加價喎，本身改機加5蚊咋，而家見好賣就15

係 我問個時就話加5蚊，第二日落單就加到15

之前個post有位巴打俾link嘅

自己決定風險

手上啲神奇糖已經唔知可以俾邊個食，有 220 粒，班吉拉自己已經有 160 粒，俾火鳥食？

聽日捉一隻雷鳥就餵住落去先
我有成400幾粒未餵

我啱啱都問左話原價

佢肯平就得
最緊要啱用

改埋是指改乜？
有d性趣

改唔洗禁，自動捉同拎道具

90+ 火鳥總是無緣 認命了

雷鳥

咁早就周街雷鳥

港島仲未有雷鳥出係穩陣多人ge位

我都係決定食飯時間先搏下
咁早一定好多晨運廢老

我都係上星期四買，買左2隻都改，收我5蚊改裝

可能見大量巴打買即加價

仆街,樓下出老班
無人打,得幾丁友

咁早等半個鐘啦

等左差唔多半個鐘啦,最多都係得5件,仆街了

等到夠鐘番工就.....

係喎

藍隊有愛

仆街一招電磁炮大班冇半血

13個人 有兩個仆街放幸福蛋 但200秒內殺左 我6粒波捉左 超好彩

周街都係雷鳥

但我放假 就幾公里內都係山卡啦地方

得返40分鐘,真係唔撚夠人,仆街

Btw用網上果個必捉法 唔知關唔關事 先餵蕉 再餵金果 車輪咁餵

三隻雞而言

電雞個pattern算最易出波

但真係好撚高攻

我唔知點解 隻老班22xx都比佢秒

老班玻璃造架嘛

第一次咁順利 4個波就捉到

今日唔知點解勁好彩一波入魂幫老豆個帳就5波捉到

93iv

三神最易掉應該係雷
移動得一個pattern
郁完每次都返返中間
攻擊時間有明顯停頓

不過圈細
夾錯timing好易變nice

利申：已煙

2千2 嘛

當小磁怪咁捉就得

出雷鳥就落狗屎點搞

跟天氣出？

聽到班廢老話難掉就笑左
仲要用晒蕉

急凍鳥第一日八號波

佢個火系隊友真係至撚麻煩

見到大班咁脆

諗緊用椰樹兩招念力去頂
反正唔怕電

雷鳥真係有D頭痕,D野好似唔係幾岩打咁

頭先果場17人過半識打
死咗兩隻感動岩就打完

第一日實多人
晏D收工時間我都落去捉返幾隻先

出利基 打8號 急凍又落雨
出火鳥熱到仆街
今日有雷暴 收衫啦

頭先8個人打
打完一球ko
收工

呢幾日iPhone 成日陣app, 而家一開game就彈
重新開機都係咁，有冇咩方法

係
趁仲新鮮 怒打

老班22xx好高咩

換AN機
等N記FIX

Del左個App再裝過

無知一問 點解我頂盡得2千6cp既？

Sor 但我諗未至於比佢秒 冇星塵啊 星塵好難搞

你禁多下強化咪知

1:訓練員lv低
2:本身隻野頂盡係32xx

佢都唔夠塵

2中2

有無話利基亞幾時完

自膠

因為你自己人物個Level 未到頂。

純粹唔夠塵姐

有無見到星塵紅色左

市區冇黃GYM雷鳥

雷鳥好易捉

個個咁講先驚，到自己掟就煙晒

今日試左次失敗
8球全g
全部震一下彈出黎

邊個講易捉
出黎
一巴巴車死佢

佢易捉、其他人難捉
夠有人話火鳥易捉過急凍鳥啦，我捉左八次都捉唔撚到，最後第九次搵人幫我捉咋

上星期火鳥就係見個個都話易捉
結果自己係咁煙
好彩最後都捉到

雷鳥幾cp 100iv?
岩岩走左隻1881

見到19字頭就係100iv

1902

好似係190x

好在

觀塘仲未有雷鳥出

我今朝係你度捉架wo

最後都係講運

無錯

康寧道

轉波ex都唔撚中，有次反而直波nice就搞掂

第三場終於捉到 捉咗咁多次神獸先第一次撞正critical catch

雷鳥十萬仲難打過電磁炮 成日連住出兩下避唔切

冇塵升你想點 唔係出幸福蛋咪算好
你咁勁 自己打哂佢囉

都話咪撚quote
呢隻飛狗黎 我地個個都block曬

2/3煙1

sor 已block佢

same

紅唇娃一出就行雷劈死...
早知就唔拎塵升

我諗 出憑動 老班 已經夠 之後拎左隻3000幾既利基 都頂到一陣 再出就出卡比

之前用哂星塵落利基道 唉 點知而家好似用唔著

YES

第一張卷就一波入

學上面巴打話齋當仍係小磁怪咁捉就得

點會出紅唇架，咁薄血⋯⋯

係，隻野好近

你係咪坐單車嗰個？

走左返佢扮工

利基亞係格鬥殺手

可惜極小勁寵有格屬

去到黑白版就發威架啦

三聖劍?

都威唔哂

岩牛

其實我覺得個post 大把人都飛狗

只係冇咁揚,自爆自己係飛狗

老老寶寶
如果神放唔到上塔根本就唔應該升利基亞
念系打手有大把出色過佢
近近地MEWTWO已經係

捉到隻86%

安心去旅行了

電雞好易打
頭先八個ko左
不過好難捉
飛左一打波都唔得
好難match nice 波同great 波時間

有愛 加上覺得隻野好型

Hold佢係great圈再等佢攻擊就捉得
我就佢飛黎飛去就一直轉圈一到great圈加佢落地就捉

用呢個方法唔得咩？
不過係要俾d耐性

點解隻奇異花咁大隻 霸成個mon

睇紅字

Damage +3 打雷鳥

其實官方有冇交代過世界上有幾多隻三神鳥

我都係用類此方法捉，不過之前通常都係得great同nice

可以點hold? 求教

Hold實個波，等佢個圈縮到你喜歡既size之後放手
只要你唔再click個波佢個圈就唔會再轉size
佢攻擊完之前你拋既話，岩岩好波到果陣會個圈出番黎
你就可以永遠揀到最靚既size出波

btw利基亞係咪無講幾時完

見你咁詳盡咁答佢，我就答你啦
係呀，無講幾時完，下個Topic係咪仍然要繼續：「都話N記無講利基亞幾時完囉」

謝巴打解答

work, thz
據說同鳳凰or電雞一齊完

其實上面段片就係講緊呢樣野

最好唔好咁快出, 要儲金幣買pass
但鳳凰係咪有機會係日本個event release?

扮緊工, 冇聲

訓醒 一開見到地圖上面9, 10個raid 都無利 係精神既！

30幾張卷
向雷鳥出發

第一次一野命運掟波

不過iv 得82

唔洗錢嫁？

今次三神鳥同利基亞我都幾好運
全部初見就捉到，火鳥仲要第一個波就搞掂

有咁講過，不過唔知
今次電雞好難睇攻擊

鳳凰？
等廿年啦

為雷鳥 係要課下金既

今次第一隻就捉到

要有幾黑先仲追緊利

已準備50卷
準備課到出100iv

課金殺星

今日未遇到雷雞

最少要捉到98上

真
利仲要係最易掉great同ex果隻
地獄黑仔王

你估我想架

帶定行運超人figure去啦

又煙多隻利，係咁great都捉唔到

3項14小小象升定糖

我唔信n記有咁醒

電影11月先全球上

過左頭一層之後利spawn rate低左好多
冰雞果陣又難捉，頭頭用哂d時間去冰雞

連煙兩隻雷鳥

第一個波ex搞掂

見5捉4

未捉到9X 雷鳥

大把卷有排玩啦你

波都掟唔中 求掟中技巧

見5捉3

好彩今日有d風

隻雷鳥覺得有啲近

點解你咁慘

你火鳥好似都係琴日先趕到尾班車

係，今日有大風

搵個共識先
如果飛狗中1001咁邊個開新POST

咁又係 努力

1000 囉

左右絲會開 放心

G持

係呀........仲要係買券先趕到尾班車
但係我急凍鳥遇三捉二架喎

黃隊真係on9到震，有冇得叫n記轉隊

除非真係爆忙又或者半夜時間，如果唔係我都會開，放心

暫時一中一82iv

想要隻90以上雷系速攻都咁難

1893 成功第一步
向98 100前進

4捉2

我發覺今次雷鳥打得幾快
唔知係咪因為D人有準備岩既寵打

應該都有關
三星期前我連一隻岩系技既怪都冇
但而家已經有2隻2500UP感動岩同N隻鐵甲暴龍

破處了

電雞配咩技好？

今日第1擊, 煙ED

課狗

2隻100 同97 感動岩 + 3隻97 暴龍

最後發現當20人既時候 暴龍有機唔洗死,完結
岩岩有場8人我都carry到
滅團就換班吉拉打

咩道理課金就係狗???

電池炮

飛右邊又真係易中啲喎

因為課金狗

唔係同你講唔洗咁Sensitive wor ching

多個機會捉 眼紅就話人地狗

洗唔洗咁易trigger, 識佢同佢講下笑就咁大反應

我都係講下姐

咪係

過幾個星期同你去打

屌你個閪
連中三元
三隻都係廢閪

你好似24小時都玩緊咁

睇睇下原來自己好耐之前有隻98iv既鐵甲暴龍
想問而家係咪值得投資

我返夜，岩先醒一醒
望一望個map
望到下面3隻雷鳥痴埋出，即刻換衫坐小巴落去

等佢再進化

GEN4超鐵暴龍會係神一般的存在(應該係)
現階段都係睇LV好D
大把星塵可以唔使理照升

玩淨幾多張卷？

今日捉到第一隻利，個心定哂 呢幾日睇下有無高少少iv

仲有15張
應該無咁快出超夢夢既
出既到時咪又課返10零張玩

一擊即中
第三個波搞掂

仆你個街一路捉一路手震同出冷汗
好彩捉到
100iv+靚技

公平咩

好易捉

通常講完呢句都會連煙一星期

食屎啦

我看不到高IV屎隊長

我都係

First catch fail

屌 公平咩

屌你圓玄學院2隻痴埋出

見三隻捉哂
總共用左7個波
今日收工喇
再行會熱死

屌你 見都未見過
捉到好無mood

快D走
我COVER你

祝埋大家一球入魂喇
唔好屌咁大力

我仲少過你,3隻加埋用左5粒
但我雷章仲差3隻先金

雷鳥易捉過其他三隻

請在你的左右巴(？)打見字幫手更新開Post template 嘅遠離飛狗字句
(已執format/字眼)

佢大隻d
d動作又無另外兩隻咁煩膠

Template已改，唔該哂

我係絲

已射

如果道館有空位 但顯示被攻擊中 係咪只可以等10分鍾後放寵
每次都放唔到但人地放到
係我手慢問題

同問

屌

手慢

講多句, 因為你見到有位個一刻, 多數係唔知係十分鐘入面過左幾耐
只可以話係十分鐘內, 個位會變成比放
你只能不斷放放放
咁岩個秒個位可以放你又最快咪恭喜你

唔係要我1iv1ic咁上先捉到隻9xiv呀

係......有人會利用較電話時間呢個bug而入到，又或者你太慢 / 揀左同佢同一樣既寵，所以佢得你唔得

唔係十萬伏特先靚咩？
不過可以洗

較電話時間bug 已失效

捉多42隻就有1902

煙左 屌

屌唔想浪費卷又捉十鳩幾隻先搵到隻9X
我都唔求100,求下你出隻9X俾我收工算啦

我都想一隻就收工
今日走咗兩隻iv93

想問依加係咪用頭版隻圖睇iv

cp:1888
lv.93
唔追了, 儲卷

屌
日卷冇得儲wo

點解打親背背都80iv以下

大奇蹟日見1捉1

轉貼

搭地鐵聽到對情侶個男既同個女朋友解釋PokemonGo既cp值高唔代表勁呢個問題...😂

佢話你睇下你細個未發育個陣，個胸都細過隔離位同學，但唔代表你渣，只係你lv未夠高。假設你iv，即係有潛力的話，你發佐育之後就會比同齡既同學個胸大，即係cp高過人...

跟手佢仲話，你胸大都無用，仲要睇埋你技能。做女人梗係要入得廚房，出得廳堂，上得大床，咁先有人娶！你試諗下噴火龍唔識噴火、水箭龜唔識噴水，奇異花唔識放陽光烈熖，咁cp高極都無用啦！

然後佢話仲要計埋招技既damage per second，佢話有啲招雖然睇落好勁，但要儲太耐氣先出到就會俾人打死佐，最緊要係快狠準！個女朋友即刻秒速回佢一句，哎呀唔怪你咁快啦..

👽很貼切解釋CP興iv的關係...

2中2 仲要有93

原來雷鳥只係生得兇狠

打撚死我都唔信

岩岩新玩 打左5次雀都未捉到一隻

13/11
一隻iv90都冇fuck

100% 波 curve+ great連煙2隻

1893

遲D仲會唔會出多次火鳥

其他都唔難捉

岩岩行返屋企途中見到有老班raid就去打
有個一齊打既人問我老班點捉，我就示範同埋教佢hold波等攻擊果個方法
但教完先知佢唔識curve，我自己又唔識教人curve
最後佢自己miss左4個波+煙埋
覺得有d內疚
下次都係唔好拎raid boss黎教人

1898 cp 雷鳥

11個波都捉唔到隻1898 唔識擲波

睇運

飛人

TG GROUP好戇鳩
藍GROUP入面紅黃仲多過藍

二中一，低iv

掛狗

仲未打雷鳥
d人話距離同小磁怪一樣近係咪堅
前果兩隻好撚遠cruve ball成撚日miss

連續四次神獸一出首日 就打一捉一
Btw係我幫女友捉既戰績 。

我自己今日煙左隻低Iv and

N記多撚餘 走去改佢飛既模式同距離。

又一條飛狗 已block

又可以Block多個飛狗

垃撚圾 咁撚多人放街捉都走去飛 你老母生你依個智障真係災難

鄧佢老母可憐， 佢個仔四肢殘廢落唔到街

Btw 頭先見到有個後生仔 竟然要對廢中婦對佢捉 。 仲要捉到 佢好大聲yes左出嚟 之後係咪多謝人地

點解上面張圖介面唔同既

野生的林鄭現在上線啦

飛狗殘廢人士專用Joystrick
佢地四肢殘廢先有 ，正常人無

煙咗兩隻
仲係見到幾個人幸福蛋，吉利蛋輪流落場

10k強係咁中立方

為立方獸Z做準備

立方獸唔係係5KM度架咩?
我記得我中過6次都係5KM度出

呢版真係空虛
成版都係block

用波波球打怪嗰啲祝你捉乜煙乜

我八個金梅curveball加great都捉唔到

雷鳥好似易捉啲喎
今日見3捉3

舊蛋 5 km
新蛋 10 km

總括嚟講 我對黃隊依隻臭雞好不滿

企咁近 又飛得咁慢把撚咩

搞到成班平時唔識扔遠波既人以為自己勁撚左

唔怪得咁快就 1001 啦 有自動分隔線

夜晚終於捉到隻利開圖啦

基本上一等到佢就攻擊完放波一定nice/great, 好易

但都係唔夠運

我覺得雷鳥係三鳥最易中喎
只係捉唔捉到既問題

進一步將捉神獸活動 推向靠運氣嗰邊

覺得最易中 係因為啲人唔識扔遠波咋
佢企到咁近, 連妹下妹下既廢老直波都中啦

有冇消息下個星期雷鳥完左仲會唔會有活動

excellent 直接爆都試了

起碼唔使等佢落地先

隻死燒雞好撚陰濕

Agger 只要有耐性d等佢攻擊
好易great

我估 利基亞應該仲有一兩個月捉
之後就 配合電影全球上畫 將利基亞換成鳳凰

至於 雷鳥之後, 我估可能會輪換 現有 一二三四星既 raid

屌,咁就仆街喇

雷鳥距離近之餘
郁既動作仲要簡單,真係好易掉

至於 夢夢 雪拉比 依啲咁溫純既神獸 應該用另一啲玩法去捉

三隻之中最臭一定依隻 , 隔住個 mon 都覺得臭
畀我捉一隻 100 iv , 之後唔撚捉

佢一換完無耐, 我連中三隻 10 km 立方獸 , 仲要係糖加成嗰期 , 我屌撚左出嚟 卡比 背背 吉利 又唔見我中

今日3隻都係一波入袋
但無隻過90,想喊

你用 中六合彩既運 嚟捉臭雞

我好想中一隻綿羊,然後隊曬d彩虹糖俾佢升電龍

大家幫手推，推到隻賤種飛狗俾Admin Bam為止

Upgrade 左個背包

唔甘心做政府既底層咪比心機讀書進修考officer rank囉.

?

係神鳥鳳凰

用飛人捉好嘢..
呢種玩法玩都無晒以前果種歡樂氣氛，加上香港admin整隻game去到夜晚8點後都冇好嘢捉，咁樣倒自己間公司米不如咪再推出嚟畀人玩吧！

佢仲要開 6am，邊個會咁早走去打，1000 - 2400 就好啲

佢講緊我條丁定林鄭

台灣5點出，我5點到7點半打三場，場場20人打雷鳥
點睇

巴打幫自己心肝寶貝改個咁嘅花名
真愛

d boss仲準時過香港人收工
香港人真係狗都不如

你都識講係台灣啦
香港有幾多人會咁著迷

我諗世界上大部份國家玩PM GO既都好同埋好熱情
但HK就係因為神獸活動先多人玩/玩返,平時就少,SOSAD

我呢頭
唔到收工時間真係人影都無隻
出雷鳥今日都差d無人打

捉左隻151514 L30 eevee進咩好

6點出起碼返工前打到1場
10點出揾鬼打

一早一隻91%

會唔會一星期一隻 冰火雷咁轉？

香港有admin?
我估佢用外國果套
外國8點後無咩人出街

痴線做乜連An機 睇小精靈嗰版都會跳game?

其實24小時出都唔係好大問題姐

唔係呀 擺明係雞仔啄米圖就真

紅字我真係同意一半

依家天氣熱到咁,有時我都借飛人同事部機係OFFICE涼冷氣玩下仲過癮

咁你咪撚出街返工返學呀 笨柒

出雷公嗰啲就好

Tune 正時間咪夠囉。 廿四小時無乜用， 除左飛狗 邊度齊人呀

10K出UNDER 80 油雞

唔知N 記班仆街點諗。 但其實只要換一次 一二三四星。 加入肥大 鯉魚龍 吉利蛋 立方獸 大奶罐 電龍 圖騰 就可以keep到 一兩個月 等鳳凰

大奶有咩吸引到人

千祈唔好咁快 。否則隻Game好快死。 二代依三隻神獸 應該排起 gen3 後先出。

好多人一隻都無

其實係咪考慮左人身安全問題
太夜出街 俾人溶左都唔知咩事

而家出都得
普通怪咁遇 但係得3%捕捉率 99%逃跑

Yes 尤其外國。 嘈得濟畀人開槍啪死左都似

普通怪咁遇？ 咪又係益飛狗

唔睇Maps根本無可能捉到 我好多二代見都未見過

我已經唔知幾多隻蛋出過大奶
次次都屌出聲
反而麒麟奇同佛烈托斯就真係冇見過野生

麒麟怪我係美帝見過

琴日公司樓下出左佛列托斯

仲有柯波郎

麒麟奇我依邊大撚把。 榛果 盔甲鳥 魔鬼魚 我孵到想車爛部機

咁佢點賺錢

含家產嚟 難遇到仆街 成鳩日出喺山上邊當出左 。 大部份正常玩家根本無乜可能儲齊， 齊既好大機會係飛狗

臭極你都會奶

如果N記識玩
首先要打鳳凰RAID拎羽毛
羽毛出現機率<3%
之後拎住條毛行街有超低機率出三狗
三狗捕捉率<1%
可以用金果黑波
但掉一球收唔到就即走

呢啲叫趕客

都係FF下 勿認真

係咪即係呢個？
一隻喺屋企樓下OK便利店門口捉
一隻係無畏小子進化

就係呢條臭鳩

是咪仲有另外兩隻郎？

咪比華拉沙古拉

呢隻真係無細心研究過
But thanks telling

Btw I am not 飛狗

依到D人都亂咬人係唔係都冇所謂

絕對係
同埋其實pogo會驚搞到其他non player
好多gym係教會,但有d教會其實好撚憎d仆街成日阻撚住哂,
分分鐘有得搞到個gym無埋

呢個post有時太認真又成日屌人

Caught 238
Seen 242
女友AC 225/240

Btw女友好彩到仆街
2/3雷鳥, 岩岩捉果隻14/13/15 93%
急涷鳥又有100%
火鳥又有隻13/14/15 93%
我急涷得82, 火鳥96, 雷鳥得隻8x
慢慢追, 整隻90都夠開心

新RAID係日本

其實用telegram既話齊圖有幾難
點解齊圖就大機會係飛狗

上面果個係from

shiny pikachu!

From

長毛豬

仲有

晒黑左姐
呃我唔到既

有D怪例如未知圖騰
出親都天水圍沙頭角
有TG都好難捉喎

第二句唔評論

4星果然翁
唔係嘛

柯波郎我進左2隻

琴日hole in one 左隻雷鳥 82%
第一次掉第一個精靈球
掉平球 冇nice/great/ex
之前我次次curve 十幾次冇一隻捉到
所以就掉平球先開始捉到幾隻神獸

第二代仲爭圖騰
一隻都未見過
點解你地仲可以儲哂咁多隻

日本有活動?

其實同我哥都捉到一隻

咁我咪都係飛狗

Unown 我呢邊d人揸車捉到廿隻唔同字母左右
有好幾個好似捉成23定24隻

呢隻可以搵hp個體值高既進化

有Tg 唔代表咩 上邊咪講左 出親都係 出上 半個鐘正常人做到咩？

柯波郎 果次係黃大仙見到
唔係山上

又唔係要追曬26個字母
圖騰間唔中都會出係市區 你肯追實追到
利申 我都係得一隻圖騰 而且係搭車追既 mon左telegram成個月先有

柯波郎更加易 隔幾日都會係市區見到一次
反而巴爾郎先係最難 冇運既孵過百隻蛋都可以一隻都冇

用plus表示孵蛋唔難

前排一週年活動，坐電車在港島沿線拎蛋孚蛋連出好幾隻

話唔定班友揸直升機去捉呢
d圖騰見親唔係山上面就離島再唔係就海中心，十隻起碼有8隻出係d正常人類唔會去到既位

巴爾郎
柯波郎係屋企捉到，我覺得啲運用晒

水火雷 冇得揀

有啲係難捉，好似極罕圖騰咁，呢啲飛車都未必捉到
但係柯波朗、大隻牛呢啲耐唔時都有出，睇下你撞唔撞到（又或者有無係tg alert到見到）

我係步兵（唔會專登搭車去捉），活動範圍只係住個區同返工個區
唔課金，到依家為止都只係爭圖騰、利基亞同雷鳥

有心玩家

想問有無巴打iPhone 開連登果陣會令到pokemon go 個apps自己熄左

大隻牛 你唔係香港架？

好耐以前已經係咁？

係囉大隻牛依D地區限定, 我放棄

打錯左，我想打大奶罐，點知就打大隻牛，自

個影好明顯係啲人擺上Gym所以見到啦

堅係臭雞黎
捉到隻1888收工

姐係無方法解決
仲諗住一邊搭車一邊用plus捉寵

捉到雷鳥啦, 可以畢業啦

我得226/233
小刺蛋,紅唇BB未出
大山豬,巨鉗螳螂呢排捉到高IV既未進
然後仲差電龍家族,大奶罐未見到

咁撚正...

你用Curve great or nice?
金果？定咩？

這些機會

香港多飛狗 N記先唔會嚟香港搞活動

N 記嚟香港既話 我實沖上台 叫n 記班契弟示範點撚樣三十分鐘沖上麥理浩陰徑第n段捉柯波朗

等緊佢三藩市搞, 狗沖去玩

大隻牛要過來美帝國Walmart捉 舊年
而家唔知啦

飛就會飛去日本架啦

金果,N,G,EX都有
有4隻臭雞係一波就入袋
隻1888掉左我7個先捉到(差D嚇到JER都縮)
另一隻廢雞就掉左2個就搞掂,超易捉

狗屎運

出係燈塔果d點撚捉

鼓起這勇氣

啲BB最難搞，無用Plus真係孵到2046都未儲得齊
電龍個陣我帶住隻羊行左好耐

依家都係........地區限定呢啲真係無辦法

香港有兩隻地區限定啵
美國得一隻牛牛
(Heracross要再落d, 美國好似都係得miami有? 如果唔係就真係要去墨西哥)

我打pokemon冇興趣儲齊所有精靈
只係想要最勁個D去打人

7個人打傘電鳥
其中一個仲要出鯉魚龍 諗住輸硬
點知打完仲有好多時間剩

鯉魚龍double怕電佢都出

佢仲要連出3條鯉魚龍

未出前講到咁難打,點知同火雞差唔多
反而急凍鳥仲難打D,急凍無返10個隨時打唔郁條血

覺得越來越易打

有無人post 紅色鯉魚王黎望望

海邊大把啦

問題: 快樂蛋用咩打最快?

幸福蛋 sorry

早幾日用左400糖了 懷疑根本無紅色呢樣嘢

係普通色進上去隨機變紅 定點？

閃光鯉魚王係金色，唔係紅色架喎
進化左既鯉魚龍先係紅色架

文盲

咁架

好明顯我係

要去Santa Monica捉鯉魚王
個到係Pokemon Go 聖地

人地要鯉魚王 你貼條鯉魚龍把撚咩

油番紅色，搞掂，得左

1000粒糖等緊黃金鯉魚王

未出Raid個排，我見親鯉魚王都走去捉
加油呀，捉得多實遇到架

捉到10000粒差唔多

點解進化果到一個有樣一個係影

見親都捉
有一隻12CP既黃金

你望下性別

我都想捉多條留念

男仔鯉魚王條鬍黃色
女仔就白色

磨擦力

差好多隻未見到

條12唔想進佢,廢IV+無塵升佢
進佢又好大哂, 得個型
雖然有條紅色鯉魚龍真係好撚正...

琴日張卷仲未用，今日咩都無出

+1

唔升啦，捉啲高CP啲既先升爆佢
呢條擺係到睇

聽日開始D卷可以HEA成5日,唔知捉乜好

捕緊高iv 利

落雨了，無得玩

今日九龍塘有三連電雞

好遠 同埋電雞無興趣

之前捉唔到冰鮮雞

有老班捉老班,無老班捉雷鳥

頭先見到得返廿分鐘既怪力，放棄左

三利有無可能單挑到怪力

暫時17捉14
除左第一日4隻全煙
之後未試過捉唔到

卡比,怪力呢D捉完都無塵練

屌你啦 狗屎運

難啲，尋日睇左一條片，五隻超能力（兩隻日伊具、兩隻椰樹、一隻一茶匙）再加一隻啟暴龍先勉強係夠鐘前打贏

之前唔係有人話SOLO怪力0難隻咩

*度

咁用肥大 3隻利 1隻太陽伊 1隻富迪打
應該夠挑

可能佢太屎

遇過兩隻1883,一隻1881,得一隻捉到,仲要係尾二果粒波
其他捉到既全部低過1870

我見到低過1870果d隨心捉就捉到
見到1880以上既認真捉極都煙

今日觀塘咁撚少

最高cp先得1876

1890/1883/1883 三隻都煙
184X鳩掟都中
屌!!!!!!!

今日黃竹坑好q多

果頭返工？

好多高iv

重未見到98 100 雷鳥

番工前一隻
食飯兩隻

95.6我都收貨...
上次利基亞見到2056
偏偏唔係同色GYM
得7個波
煙咗好想0係街大叫"撚屌"

終於到我了，附近有一隻雞了

黃隊表示想要隻100

捉到9x就唔浪費卷了
留黎等超夢夢

話黃少人嘅同我企出黎

唔係少係無

我果區黃隊特多
同其他區成反比

你嗰區邊度，等我過嚟打

荃灣,D 黃GYM多撚到

我黃萬歲

黃隊精英多，不服來辯

又話雷雞公廁易捉，11波都煙

*2
一隻都未見過

*3
一隻都未見過

真係好易
圖都俾埋

易掟
冇話易捉

打咁多次raid boss, 呢場最滿足

超夢夢諗下好啦

14個波照煙

其實D卷都佔你個BAG既位置, 早買早用啦

今日打3隻捉3隻
有2隻iv低過80
另中1隻85

你信唔信一早PRESET咗CATCH RATE?

RNG

多返左near by既？

終於進左巨鉗螳螂 好靚

今日第一日出擊就捉到雷鳥啦

On9 雞 根本有bug我不女友加埋 五隻185x 186x全部煙哂

兩個人 連結四場 十至十三波 全煙
擺明畀個系統玩鳩你

我捉火鳥個陣咪又係，IV低到6X都捉唔撚到

Go plus粒電邊到買平？有冇巴打知

鴨寮街

大埔出過三四隻親民圖
可惜當時都唔係區內

我都係
出親我都唔係大埔

方舟又彈app 又彈廣告 就黎反船喇

錯post

日本城11個幾5粒
不過幾日要換1粒

另外PLUS係唔係依家用唔到藍波黑波啦?

日本城，11蚊6粒
今日買完，買埋個螺絲批12蚊咁上下

5

其實有冇可能改做mini usb叉電
咁搞法真係好無癮
係街玩玩下無電

有人改過，不過聽講好伏

邊個話你知用得

俾多少少買貴電啦(GP/勁量之類)
真係有分別架

用過日本城十幾蚊5粒 同 maxell cr2032
maxell果粒可以用耐好多
gp／勁量就未用過

我用過maxell, ikea, gp同兩隻大陸雜牌電(係日本城同家品鋪買)
gp係勁d, keep到一個星期左右
maxell同ikea都係5日左右
兩隻雜牌都係3-4日
所以先想研究下有冇得改usb叉電

屌你啦 CAPTV

有得改usb叉電
但係改機嗰個人同我講，用usb叉電會令到舊野(Go Plus本體)好快壞

又話100日電量嘅

原來有d咁嘅野

Gp同勁量貴幾多？
而家用緊果粒樂聲2-3日搞掂

GP果隻可以係邊到買?

我用緊呢隻，9蚊一粒
用左五六日都仲未需要換新電

咁快無電架咩?
我果隻新買番黎斷斷續續都用左個幾兩個月先無電
宜家換左粒panasonic用左一個禮拜仲健在
利申無改

段片啲留言精唔精彩？

想問下你地用緊咩查IV？
IOS

邊到買

All g

唔想有風險既，可以試下poke genie
cap圖查iv,不過要自己睇埋game 入面個評語再判斷
不過有部份精靈大隻到擋住等級條arc，就要手動入等級同名

已經用緊
起碼無電會紅燈，唔洗估估下

想問下歐洲係咪有搞緊咩活動?
好似好多圖騰咁既?

香港有得賣？

唔太明雷鳥，點解thunder 係最高dps，但反而唔係最勁既組合

深水埗長沙灣正苦合署對面樓上舖有

打雷100能量52
十萬50能量先40, 放兩次十萬就係80

即係照樣要入電換電

可以USB充的鋰電，適合GO PLUS用

邊隻電可以充?

佢呢個應該係取代原裝個背蓋
而入面有粒鋰電可以叉
唔洗你再入cr2032
（好似係，睇圖估，等巴打答）

想問下係咪得番深水埗黃金有go plus賣？
想買兩粒比屋企人玩

Ching，見到深水埗呢間賣緊$250，唔知抵唔抵

觀塘廣場頂樓有好似230定240粒

雷鳥係雞係公廁

呢個就腳好多 放工去睇下先 thanks

個價2個月前
價格網都落左
所以依家未必做咁抵

你自己計下抵唔抵

九龍塘站同歌和老街公園變左大岩蛇巢

最重要既小拳石巢係邊

日本活動去到幾時

同求

無錯
就係咁

大約幾錢

唔好意思
想問下椰樹獸如果第一招係confusion 係咪最好洗返做extrasensory好d?

Confusion = legacy
confusion/solor beam 守gym會做到最高既damage
雖然守gym好似無咩用

confusion 攻高 但硬值好耐 打王好難避到招

不過係絕版技

藍田公園變左做電擊獸巢冇哂萬年蟲

正 電瓜你

連捉2隻1881雷鳥
但重未見98 100

步兵已捉234隻
差柯波郎佛烈托斯麒麟奇同未知

咁都係留一留先

Me步兵too, 236

未知圖騰永遠都係山旮旯

幾銀？

呢個都可以自動捉怪?

$25X
好似係

只係一個USB充電...

自己搵索帶綁住粒制其實一樣

有冇名/地址？幾錢？

An機用go plus易唔易斷線?
想入手隻玩下

仲貴過個go plus

巴打粒勁量cr2032邊到買

可以收手啦

同問
勁量或GP cr2032可以係邊到買?

快d做bag upgrade promo啦

步兵差柯波郎

幾時先有個配件係拎住唔洗開APPS都捉到野
長開住個APPS真係熱到可以煎牛扒

用GO PLUS後台都可以捉同轉stop
仲可以孵蛋添

go plus唔係都係要開住個apps先捉到野咩?
只係唔洗自己望住個mon黎捉之嘛?

開住個APPS可以熄MON後台
我用6 PLUS都唔會熱同哂電

咁睇黎真係要買返個

捉左三日都未有隻過90iv

路過執到隻

正呀

係咪姐係開一開個apps,連左go plus, 之後禁番home制做其他野，佢都會自己捉同轉stop??

淘寶係咪有幫你改埋機唔洗自己禁制果d淘?
之前係度好似望過,但爬左幾十頁都搵唔返

係可以咁
跟住你條索帶或橡筋紮實個掣
一個鐘內就可以自動轉STOP同捉精靈

上斜行到濕鳩哂 但值既，好似一入就中左

屌嬲
你個歐洲人

爬文

觀塘廣場1樓

Same here with 6s Plus
輕鬆爆包

暫時用緊啲雜牌電，都玩到幾日嘅
下次去搵返啲大電量嘅試下

不過用go plus搭巴士都唔驚車速太快

加5蚊就幫你改裝埋，做乜咁肉酸呢

有巴打話佢加左價要15蚊

係我

不過有其他巴絲係加5蚊

你地問清楚佢加幾多就ok

不過都係200港幣內，無咩所謂

我都買左 等送貨黎
一開始出我162
最後變左155

改完無咗防水
反正一條索帶就搞掂

好快有貨

我買時淘寶未有

返歸避下先，濕鳩哂

琴日張卷都未用到

有得講價 好小淘野唔係太清楚

你帶埋go plus游落海捉圖騰

改埋仲要平過就咁香港買

綁係魚絲到，用支魚竿一飛 咪去左海中心

要飛埋部電話出去喎

咁遠，咁去日本城買算

原來係咁

你去附近既鐘錶舖其實應該都有得買

應該155就得
睇下佢出咩價先

唔會意外整濕既

真係令人好意外

我隻plus試過係洗衣機洗左4次
到依家淨係無左燈

你隻go plus好堅強下喎

真人測試

洗完第一次：今次仆街喇 （個陣買左一星期未夠）
第二次：屌你唔好壞呀 上次都無事啦
第三次：仆街無左燈嘅？
第四次：哦

屌你隻plus又係條街無電

你用雜牌電池？

隨身帶

大陸野
真係要帶番個螺絲批

買個錶批，夠細易帶

慘呀，附近無利同電雞 而加落去捉雷伊黎燒琴日張卷

第一次見，咩黎

話唔定尾水有

等到幾點放棄好？

仲有得捉野生肥大仲要靚嘢高CP
邊到嚟？

Thx巴打

西營盤

發現遠方有鯉魚王raid 點都好過伊貝raid掛

座地鐵見到有3個飛人玩

埋去扮唔小心拍跌佢電話

今日係咪轉左巢？

捉六隻雞, 最高都係得1862CP

今日4中4

清，我5隻，最高都係1874

好似我慘D

1895 1893 1888都有

廿隻最高1883

100iv雷龍值唔值得升?
定應該留塵升雷鳥/雷公?

all in雷鳥/雷公

今日張卷哂左 自己打唔贏火伊貝

渣ga

依家好難先放到野上gym
成日都話畀人打緊，其實可以點放
我打緊人果陣，人地又可以放野上去wo
佢地點做ga…

似係十分鐘

踢走一隻寵計起10分鐘內要成功拆塔,否則人地又有得放寵

垃圾黃隊 就有垃圾雷雞 四隻入邊最仆街就係黃腳雞 。

雷雞3/4但最勁果隻1874其他80%都冇

火伊咁垃圾你都打？ 不如打鯉魚王好過啦

我呢d窮撚就咁改個2a電箱落去算

啱啱打場嬲到震
得7個人入場都有fr

近麻

thz

好重喎
加埋個尿袋袋係條褲真係袋都穿

何必呢

我最高都係1874 仲要有2隻

今日煙左隻1893雷雞

岩岩日本城買左5粒雜牌$11.9，另外gp $6.5粒

日本城有得買gp ?

淨返四日, 四次機會

課金

有，但得1粒裝

依家隻雷鳥係色違?

上年出個陣玩左3,4個月就無玩
依家出左神獸玩返兩個星期連go plus都買埋
連帶d同事都一齊玩返
希望可以keep到熱情去捉超夢夢

D彩虹糖唔知點用好
有隻100IV既哈古龍 用唔用哂D糖黎進佢好?
好似好哂D糖 但我見好似好小迷你龍捉
有冇人知邊到多迷你龍

升班吉拉

佢要keep 住出新野/活動先得架
如果唔係好快又冇人玩

我岩岩先玩返 捉左2隻班吉拉都煙左
換哂肥大糖好似真係好哂料咁 但又搵唔到迷你龍捉

我換左50粒螳螂糖

N 記班仆街 ban 撚哂 D 飛狗 , 咪課畀佢地囉

我都係，買埋go plus爽好多

on 9 N 記, 都已經係第四隻神獸架啦

只係將之前三次既動作做第四次啫

都竟然可以 Set 錯隻色違出嚟既 , 唔明班 game engineer 搞乜鳩既

全部都係垃圾

轉近海嘅stop
10km蛋多數係迷你龍

出到第四隻神獸先玩返 ?

我反而想知邊撚度 . 邊區孵到 背背龍同卡比獸

on 9 9 , 玩左一年都無孵過好既十公里

其實我都想知依家迷你龍邊度多
一年前最舒服既farm位係海港城，不過依家應該已經唔係
大埔～科學園都叫間唔中有一隻，但係出既頻率真係唔高

四散哂啦 分分鐘行一個鐘海旁都捉唔到一隻

啲大嘢我都係街邊執返黎多
10km 蛋出得一次卡比，其他全屎

最想要既化飛同老噴都未有

我連10km 都冇乜幾隻

化飛你都要 ? 我孵過一隻, 野生捉過十次, 有 100 粒糖
但無撚用架喎 , 唔嚟升囉

玩得耐既玩家一定經歷過有一輪 火系提升, 一大班人去彩虹公園捉小火龍既回憶

依家咁多彩虹糖
鐘意就升啦,怕乜浪費,無糖咪再打過囉,d boss日日都有

一定好有愛

咁睇黎真係要用彩虹糖換 100IV 好難得

留意下中環嗰幾個碼頭

中港城+九龍公園水池+海港城+文化中心
一個鐘都有2,3條既, 但真係好散
信號山間唔中會有一條

依家冇哂外掛?

我係木球會撚過小火龍

換哂急凍雞

城門河

有無巴打可以share 快靚正改左既淘寶go plus link
順帶一問呢舊野係咪無得差電 一定要入電？

話說粒PokeMon go plus我前幾日淘話唔洗另外加錢改裝
聽日到即刻試下

巴打可唔可以share 條淘寶link

咁多人買 go plus ? 第一輪神獸熱潮分分鐘將近完結
又悶鳩大家幾個月先出 第二輪同埋 gen 3

等到就等多陣, 分分鐘 下期輪換 Raid 就班吉拉換啟暴龍

用go plus 掛定等下一輪更新
因為回鍋玩家啲寵太廢

想問下
電龍18XXCP 等級高過雷鳥 但雷鳥又係18XX CP 等級得20
咁雷鳥都係勁啲?

Sure
Max cp 🐔>🐉

10k蛋出幾隻盔甲鳥

如果無愛 其他精靈唔撚洗用啦
個個出6隻班 肥大 神獸算

所以我不嬲都覺得打 gym 打 raid 係應該設定為每款精靈只可出一隻

捉完利基亞就開始玩返 但無捉到急凍鳥 依家有利基亞 火雷鳥

姐係遲D會無班吉拉? 我仲未捉到 睇黎要捉返隻 但睇MAP仲少過神獸

同你一樣，依家啲寵又廢人又廢又冇哂塵

我都覺 咁先有動力去升
N記唔改又好快得返剩係用蛋 卡比個啲人

得堆廢寵 最勁係D神獸 無30LV都覺得好廢咁 利申27

想問下呢隻升唔升得過
招技唔係最岩但有90IV
400粒有排儲

升得黎都蚊訓
你升上去都係要糖,要星塵, 星塵係呢隻Game最scarce既野

有心玩真係要買plus黎打塵,依家係無塵升野

怕咩 人多實打得死
見到4星除左御3家 都有人打
除左早上 天氣太曬或落大雨 偏僻

yes
有多d玩家係好事,有go plus易好多

咁點玩好

邊到可以買？

淘寶

頁經

升得過 但你太少塵

有無巴打知香港邊度有得買改左的go plus? 想即用

咁而家鯉魚龍正技應該係BITE+OUTRAGE?

好似第一次轉到咁多野

你呢26萬塵都唔知夠唔夠升爆呢隻,捉過隻好過啦,慳塵

如果香港有 就唔使淘寶買啦

參考. 幾個組合都係正技. 不過唔建議巴打升啦, 你都係得果廿萬星塵. 打鯉魚王raid + farm 400粒糖唔係易D? 你而家喧樣power up 都要一大堆糖.

諗起以前係海運FARM, 進左兩條魚龍都係twister... 如果知道今日有TM, 我果陣就唔好transfer比教授

而家手機淘寶share唔到link
你search PokeMon go plus 有間鋪叫做'游戲機周邊成品配件'嘅
之前啲巴打都好似係呢間買

cls

我都想買個

我班吉拉又無利基亞都無，9粒白波中8粒都捉唔到

THX 咁多位巴打

身在歐洲係咪有d咩活動
點解澳洲隻袋獸會係到既?

同埋又咁多圖騰 琴日差唔多位又一隻 今日又一隻

係有活動

咁係咩活動黎?
圖騰同袋獸同一個活動?
仲有無其他特別野?

蛋用咩打好？好撚厚血

怪力

有人話勁既雷鳥都得

第七日首刷啫 差唔多啦

唔係啦

個人覺得 bite + 水炮 > 龍尾 + 水炮

水炮 有加成 , 所以 二技係要 水炮 > outrage

鯉魚龍都係拎去攻 唔會放gym
我覺得bite * hydro/crunch
Crunch都係拎黎打raid多
要水技用水伊好過

班吉拉仲可以靠捉隻細再靠buddy/神奇糖進
又唔洗太灰心既

襯雷鳥一樣佢又未走既打多幾隻 始終實用 加油

捉隻細不如留張卷打raid boss好過,一捉返黎唔升都有少少戰力,又易高iv

岩架其實 儲糖分分鐘捉到隻ok iv, LV高既黎進呀麻
好似我咁 留左5百幾粒迷你龍糖等進
有幾隻20lv靚iv都廢事進 慳塵

佢雙進化ITEM喎

唔好轉raid呀，老班卡比都未捉到90iv up

唔知係日本活動所以轉左定點，但係今朝見到係可能將會有啟暴龍

如果你有以下3隻，而你只夠糖／塵升一隻先，你會點揀？
1. 22lv 100iv 幼基拉
2. 29lv 84iv 幼基拉
3. 20lv 89iv 班吉拉
我諗左好耐，最後升左第1隻

2
糖好易拎得返
塵好難

係呀
捉夢夢要去太空總署拎籌先有

短期用2
長遠升1
3拎黎守塔等人CARRY

我諗起EPC果邊又係有個傻佬
話用小米機捉唔到神獸
要用其他機先得
又不斷係咁推人用幸福蛋打神獸

真架

咁果邊會員既平均年齡係高d既
有冇link睇下

我睇左幾頁都未見到呢個智障會員
係呀，講緊你呀柒頭

搵到，佢既theory好搞笑

佢地成班青山醫院院友開會咁既款

幸福蛋開HYPER BEAM同老班用普通技
邊個傷大D

幾個月前孵咗儲落嘅9隻10k蛋
有4隻都係迷你龍
最近孵咗隻10k同5k蛋，兩隻都係燈籠魚

好彩咪兩粒囉 多到要Delete

我鍾意 鯉魚龍多過水伊

有傳聞話遲d會有啟暴做boss

五公里蛋孵壺壺。 今晚拎出嚟打臭黃雞

唔知咩事平時係屋企都可以入到個擂台
今日開始就入唔到

急凍鳥已讚好

背背+凍雞

有6隻急凍鳥瘋狂輪姦

想問go plus既話，坐地鐵count唔count里數full蛋？
沿途都捉到精靈？

1 for sure

go plus一樣有速度限制
東鐵線黎講，埋站同埋岩岩開車會捉到野
其餘時間就唔得啦

如果係其它線既話，情況應該更差

今日九龍塘又有三連電雞

係雞 係公廁

哇屌
公司個POKESTOP有人開左櫻
隻PLUS係咁震

連住 雙雷鳥

屌 大太陽 落雨

即刻想返屋企

自爆

過黎揾我

搵我

啱啱落車無耐，發現上車果個頭有利 去到3點幾，

點做好

的士

呢幾日頭痕緊點消卷好
見到D雀唔係自己隊GYM直頭懶得過去
老班卡比自己果區又無出

破處

btw 我電車十分鐘車程姐 上緊返去打利

我無得揀色 見raid 就打

謝巴打回覆

7day 1次出3粒都試過

做乜事，你地無啟暴咩

等我

點解你地咁多POKESTOP冇轉過

香港話大唔大，話細唔細，仲有好多人好多地方無去過既

屯門置樂
利申2捉1

基本上唔會計到里數，車速太快
拎到道具同捉到怪

正呀，冷氣位捉利

捉曬2隻

之前有轉落但係更新完有第一次轉bonus之後冇再去開嗰頭
咪會變到好似好多冇轉過

改裝係指換面版顏色？

係改到唔駛禁制都識自己捉寵轉stop

煙左2007 cp利

辣殺

自己得隻1987

我見日本amazon 有人賣呢舊野
唔知淘寶有無

知唔知去到幾時？
利申: 煙過兩隻 手上一隻都冇

又頁經

冇講利去到幾時

sorry冇爬文
會唔會同雷鳥一齊消失

用下腦都知
點會零零捨捨得MEW用2D MODULE

新post

又俾你搵到